不如講吓邊間戲院質素高 (好坐/音響好/畫質好)

只講普通價錢戲院
唔計DBOX/IMAX

我先:
The ONE -百老匯
ISquare UA
我覺得算係咁

旺角百老匯
荷李活百老匯
太舊

+1

+2

圓方

有車睇午夜場好正

數碼港

metroplex 半價貴賓

Theatre 1

+3
can't agger any麼牙

豪華戲院無得輸
座得好，音響好，畫質好

凱都戲院，包以上優點，兼平飛加正爆谷

平靚正

英皇果間？

早場極抵睇

冇車我都睇呀屌你
296D出
番來辛苦D番去德福坐N796

笑撚咗

星影匯真係全港最好？

唔知係咪最好但一定係頭幾名
入場嘅人水準都高啲
成日去嗰度睇 甚少有人大聲傾偈 睇電話

一定係機場

凱都有個院個mon有大大粒綠色死點 裝修完粒死點都仲係度

竟然無人講機場imax 3d
又平又舒服

旺角豪華

海運最舒服，銀幕又超大

星影匯，海運(只係畫面暗咗少少）
音響呢2間都係頂級

巴打揸車？

豪華

二人爆谷餐=其他戲院齋買爆谷

抵屌到傻

大把人揸車

我渣飛機

電影中心，個單人座真係世界級。

盲撚？

[投票]睇復3喺邊間戲院睇最好

星影匯 (3D全景聲)
凱都戲院 (2D)
海運 (3D全景聲)
Ua cine moko (imax 3D)
Ua isquare (imax 3D)

無錯！！！
一定係海運

Star cinema

屌 咪撚吹奏
等間個場又變到西哂

馬鞍山戲院，未睇過既可以專程入黎試一試

Moko imax幾好

巴黎紐約倫敦無得輸
聽埋隔離戲院人
等於睇兩套戲

JP, 就腳,大影幕,音響還可以

機場imax

同意，平，人少同多後生女

圓方 星影匯

星影
德福mcl

海怡性價比真係好高

the sky?

奧海城
圓方
新世紀

D位個斜度咁鳩
平就真既

搭單問，有冇巴打知有邊間戲院係坐位之間個條野冇得較？次次同另一半睇戲撞正呢啲都好撚掃興

寶石

一定唔會係垃圾ua

猶如家庭影院 狗也不屌

海運無得較

The grand 6院
星影匯 1 院
海運

只去以上三間睇戲

好鬼多山埃你班友sosad

太古廣場果間點？

成世人香港坐過最舒服嘅戲院就係碧麗宮

荃灣嘉禾

睇完星影匯 而加睇戲慣左去果到
有車就好方便

碧麗宮
利舞臺 特等

沙田UA 鬥垃圾嘅話贏硬

奧海城the sky好垃圾
明明有atmos規格
上次播ready player one個音量細到同屋企偷偷地睇咸片一樣細

申：同一套戲入左三間唔同既戲院睇

the one不了
行條電梯上去都喘氣

Cinetimes

The one
奧海sky
如無記錯

搭lift啦

屌你老味, 你班人成日吹奏星影匯
而家連平日夜晚都爆晒場

銅鑼灣明珠
畫面夠大 坐邊到都睇得好舒服